我而家嚴正聲明『民間記者會代表倒我』

邊撚個記者話佢地唔代表網民？

代表我

“倒你”咁姐係代唔代到？

咁都上熱門？

不代表我